男朋友無用到我好灰

男朋友我中三，四學歷， 下個月辭職， 雖然搵到自己嘅目標， 係我最欣賞的

但叫佢搵工懶洋洋咁，皇帝唔急太監急，佢想入嗰一行我自己都識好多人， 我不斷係咁幫佢問， 問咗六間都有， 不過都暫時未缺人， 要靠佢自己搵，原來佢連jobsdb ，job market ， indeed 都唔識得仲話諗住去勞工處睇， 畀我講咗半日佢就冇乜心機， 成日話“我遲啲睇“， 我就不斷sd 網址畀佢， 叫佢同間公司講：我係xxx介紹， 請問您請唔請人呀。佢又冇理到（可能我太煩）， 最後仲要發現原來佢連cv都冇，唔識得寫， 上一份工係朋友直接介紹就去做文員， 我聽到後真係灰左， 係我幫佢打份cv ， 自己上網幫佢搵工（佢唔知）， 見到好多真係要中五學歷至 diploma， 自己再sad多下， 有個感覺係佢連最基本照顧自己都做唔到， 我點樣交我自己畀佢， 點樣由佢撐起一頭家... 好擔心啊

其實我都係發洩下，自己揀得仆街就仆街

可能有人會話男女平等，男冇用咪條女補上，我都想比人照顧下，唔想女做當家

叫佢做地盤啦

如果你睇唔到未來 不如趁早斬纜好過

咁你咪捉佢手仔教佢囉

去地盤捱啦

睇錯左做

男朋友，無用到我，好灰

你越急佢壓力越大

潺仔
唔會，佢有中意既野

下次打好啲sorry

跟我

我都怕 而家 呢幾日都唔會煩佢返工啲野

一樣

你可以做我女朋友

加油 慢慢黎
你愈急佢壓力愈大
因為我都係過來人
女朋友成日要我做而樣做果樣
果時其實好大壓力
但慢慢諗深啲 其實佢為我好
試下叫佢讀個毅進先

有比埋報名費之後話唔讀，因為佢話佢唔鐘意，唔係讀書材料， i know that feel，又唔想干涉太多，只問左佢： 諗清楚未唔好後悔？

正確標題應該係
男朋友無用到，我好灰
中出

sorry

睇錯 男朋友無用到套 我好灰

呢啲男既 一定要經歷一啲挫折先會成長

屌 咁男朋友上進啲，唔係掛住玩既

佢經歷已經幾坎坷

佢既興趣係咩先
你講到咁樣咁低學歷又咁懶都可以搵到既興趣
而又真係會有人請佢
我睇唔到有一樣咁樣既興趣喎

有興趣係邊行？
係咪有料搵到食先？

其實鳩，仲細咩，自己唔為自己諗 都為下女友諗呀，咁無上進心無前途唔識諗將來，無意思。下下要人幫

你地一齊左幾耐呀
雖說兩個人係埋一齊
點樣都有個承諾唔應該輕易分開

但如果呢樣野真係會令你好反感好唔鍾意既
而佢明知道咁樣會令你唔開心都唔願意作出改變既
睇黎佢著緊既係自己既唔係你喎

絲打，我明

支那人？

分手 同我一齊 我養你

影相

寧教人.....你好自為之

我都唔再多講 船到橋頭自然直 可能下星期佢會搵工呢

矛盾一生算啦

你最欣賞佢有目標，咁佢目標係咩，佢有無為自己目標努力下？

抵撚死你呢d咪只係睇樣既後果食得鹹魚抵得渴

佢連樣都冇

唔睇樣 都唔會揀你

你咁灰，早d斬纜啦

triggered

我個情況同佢差唔多（高歷高dd )，不過我已經搵到工

影相窮3代

利申相關行業，非閪工

我份工冇問過我學歷，淨係睇profolio

咁佢影相有無天份先

Btw廢柴都有女，即係好撚靚仔

請人？？？

有既 係靚既 不過po 怕自爆

爬文 不要再說了

真係有天份嘅咪叫佢的起心肝搵份攝影相關嘅工
叫佢定一個期限 我諗一兩個月左右
期限前都搵唔到就做炒散先
唔好有其他藉口推 無嘅話地盤跟車都要做

佢的目標就係影相？咁如果你又話滿意佢的目標，但又不斷叫佢搵工，會唔會令佢覺得有矛盾？
一係你就同佢講影相搵唔到食，去搵份工幫補下先
一係你就放手由他跌跌撞撞，試下真係去做個攝影師

咁如果佢有興趣都咁撚hea，咁既興趣對佢嚟講都唔係好有興趣下喎

佢影開咩先？有冇拍片？風景相，文青擺拍果d係香港搵唔到食

廢到咁 樓主中意佢d咩
原本想講真愛 但你又係到呻

你自己咩學歷先? 不過中三中四就真係廢左啲， 正常點會連中五都冇

幾大

飛咗佢同我一齊
利胂：大學未畢業已經經濟獨立

絲打再搵個可靠的好男仔啦

分手啦 除非有父幹

冇父

2x

點解咁垃圾都拍到拖
我才高8斗 大大隻隻 外國讀書 月入3萬 幽幽默默反而d女當我係草

中三中四學

中三中四學歷都夠膽學人拍拖
不過千祈唔好結婚生仔呀 你地搞唔掂架

笑撚死人 自己都搞唔掂學人拍拖
而家啲後生係咪個個都冇囡/冇仔唔得咁既款

咁你繼續等下啦
又或者呻下個問題就會解決
等等下個關係就會變好
啲錢都會係個天到跌落黎

時勢都會逼到佢 可能係我心急過佢啫 佢冇錢 都要返工 屋企家境差

唔好咁直接啦
班mk仔以為讀唔成書好威架

過幾年搵工就知幾柒

屌你老母
廿幾呀
差好遠喎

呻完未又係會繼續幫佢搵工

我諗遲d連佢既興趣，都要你俾錢佢買先繼續到

然後佢地會變成金融/地產/保險才俊

認為自己搵得多過大學生

咁你就咪撚幫佢打 cv 搵工啦屌你老母
時勢逼到佢 ? 點逼呀
宜家係時勢逼到你咋喎
佢宜家做緊啲咩呀 ? 咪又係懶懶閒唔搵工

逼 ? 逼條撚呀
如果將自己既興趣化為職業既動力都無
呢條咁既垃圾可以係呢個社會上面做到啲咩呀 ?
你仲要幫佢搵埋工
再一步去降低佢搵工既動力
咁佢點會有行動去搵工呀

你唔係幫緊佢呀
你係害緊佢
令佢更加去逃避呢個問題而唔係面對

佢係垃圾
而你係負責照顧佢既垃圾桶

如果以影相為生, 最重要唔係影得靚,
而係氹得掂班港女同怪獸家長
靚唔靚佢地識條鐵咩,
你男朋友咁既性格咁點做

廢就廢啦 咪搵藉口
我細個窮到冇錢開飯 冇電腦
咪一樣讀到大學
男人老狗就俾d志氣

佢真係值得你哂時間 青春?

正宗懦夫
佢根本無勇氣去面對
連佢最專長既野郁唔敢去面對

已經平時消費我比多啲

佢係家境唔好所以冇得讀而唔係唔想讀

中
我唔幫佢啦

貼錢養廢柴 好自為之啦

男朋友幾歲呀？
我男朋友一年前都係一舊垃圾 有工又唔返，成撚日勁多藉口做癈柴 我都灰過碌炭
所以好明白絲打你
我都係默默等待佢唔癈的一日 so far 我等到了

唔借關窿？

佢係愛我既 同佢初初一齊就知 性格亦都唔係懶既 初初覺得佢比愛情唔洗比麵包我 而家就覺得會偏離到 我麵包要分埋比佢

佢以前唔廢

中學邊有

幾歲？

學友。。。

中學都有好多津貼
我直頭係攞老綜既
唔好再搵藉口

2頭

依d男人養唔熟

差人錢點繼續讀呀屌你老母， 成日覺得冇問題， 都話唔諗得囉，聽下人講啦， 冇得讀書佢想嘅咩， 咁都畀人話搵藉口on99

咪一個月囉 下個月冇工返啦

係搵番同行既工，睇字啦

其實依個世代攝影師已經係夕陽行業， 個人覺得再過多十年 真係好難搵食

你地垃圾死埋一邊, 唔好要社會埋單就得

善用起底功能

唔喇太縱容

未知啦相機仲進步緊

咁大個人連cv都唔識寫

我有目標賺錢,都有未來計劃pm我

樓豬你男朋友？

第二 個post個樓主讀緊大學 唔match

都話你垃圾黎架啦屌你

我都係為自己興趣努力緊
我都無錢

但我仲可以每餐飯都我俾錢
係工廈租緊2個地方
一個for 我同佢休息
另一個地方係俾我玩興趣

而你仲要養埋佢

藉口
我借政府錢讀書借左十幾萬

點解唔斬纜

點解要鍾意個廢柴， 無大志 無承擔 如何可以同你有將來 除非你想同佢一齊 渾渾噩噩過世

配有女友咩？你唔比個教訓佢 佢一世都只會係咁
為左自己為左佢
飛左佢啦

幾歲？如果到左某個就黎要成家立室既年紀，明明無能力揀仲咁揀擇，書唔肯讀，地盤唔肯做，咁佢想點？仲ff自己仲有大把時間做學徒打雜慢慢由細做起？ff可以自己創業成功發達？仲要影相呢d用黎搵錢既都幾講名氣同人脈，佢有無儲開portfolio？有無人脈？或者有無方法入呢行？？乜都無剩係話影相影相既真係收皮啦，起碼要有個計劃掛

2頭唔係dse咩，會無錢讀唔到架咩

點都會有實體平面廣告，佢地唔係畫圖就相架啦，點都要人影相，點解覺得係夕陽？

我都係 諗左其他

樓主對男朋友好好

前世欠咗佢咁

負評係比樓主幫男友搵藉口唔讀書

呢啲人都有女朋友

潺仔點做影相？

中三，四學歷

終於明白點解咁無用

廢過樓主男朋友

根本無心做喎，話有目標似得個講字

未決定方向既話 是鳩但做住份倉/司機都有萬幾一個月頂住既

點解又懶又廢又蠢既人都會有女朋友 公平咩？

中三四就唔讀 即係九年免費教育年代
你男朋友都唔後生㗎喇喎

一日仲有人照顧佢，佢一日都唔識長大，分手啦

因為你係連仔

讀書可以廢到咁既地步，到廿歲都未肯發奮，又無一技之長（有車牌都好），真係等乞食架喇喎

樓主係咪上黎搵足夠理由等自己心安理得，大條道理咁分手？

佢應該係自己知自己事 明知中三冇人請所以懶懶閒逃避現實

又係為左錢 臭雞

臭閪

如果係咁你會唔會離開佢先
呢D男仔一定要經歷某D事先識成長
或者你同佢傾清楚, 認真講下
佢都仲唔發憤你咪自己再決定留定去

咁你繼續同你條廢柴過人世啦
記住唔好結婚生仔呀

睇埋先，佢中學冇得借

係愛呀哈利
佢係個滿分既男朋友，除左開始接觸佢搵工發現佢完全唔識之外，文筆差左少少，平時係好好，好緊張我，細心，唔自大，同佢一齊好有安全感
佢份人係勤力既，但對於完全唔識既野，佢要啲時間去適應

拎器材行山影相都可以，扎鐵就差好遠

發洩下

唔夠你條鳩臭

點解咁垃圾既人都有女朋友 緣份呢啲野

可能我見唔到佢積極一面，始終唔係日日見，佢琴日有主動搵工

好快你就會頂唔順分手

咁既人都有女朋友，點解我冇

ming哥hi

Pmed

樓主咩學歷？

屌你老母

屌你老鼠

曲線偷步

影相又真係唔駛學歷，想上位咪多啲去影，多啲post相去社交媒體，係靚既就會建立到一群人like你。參加比賽都得?

月入5皮 手渣1間500呎屋加多間公司 都無女

屌你個hi

咁你繼續灰啦

樓主同男朋友share ac？

想追有仔既女，會唔會好仆街？

死都唔好畀自己綠

同男朋友結婚 d錢你出哂

他不是我最愛 但計劃結婚了

老實講，佢咁既質素有乜野可以自大？
有d人係唔醒目／唔主動，要人手把手教佢先識做，踢一踢先郁一郁。
廿幾歲人性格一早定晒型，仲要出黎撈左幾年都仲係咁既話，將來都冇乜可能改到。
你做得佢女友就要預左要做埋佢阿媽。

我唔信一個中三畢業連jobs db 同cv都唔識既人可以用影相黎做職業囉
俾部英文menu既相機你都未識睇
影相呢d有錢人玩意

每個人都有迷失既時候
佢想對你好，想同你有將來既佢一定會努力既
俾個時間你自己同佢
佢呢個時候最需要既係你既支持同鼓勵
唔係叫你縱容佢
如果佢係唔好既你一早走左啦係咪？

其他工又唔想做
進修又話唔係讀書材料
自己興趣又唔係好有心去做

我都驚

乜依家香港既垃圾都有市場既咩
咁既仔都有人受

廢青

佢似係有夢想 唔係有目標
都無諗過點行下一步

搵籍口做廢青姐
有心搵點會連cv都無份

如果有個樣子中上月入3萬30歲男人追你，你會點，好奇一問

分手

患難見真情，睇你地過唔過呢關囉。
但佢連錢都要用埋你嗰份既，你自己有咩感想？

樓主搵緊幾k先
夠多養埋佢其實冇所謂啦

原來係假腸

其實你同佢一齊為咩者

幾歲呀你條仔

都係果句啦

有心去解決問題既就會為自己搵方法
無心去解決問題既就會為自己搵藉口

咁你覺得佢係搵緊方法
定搵緊藉口
問心果句

去到某一個你接受唔到既程度，你就會走
唔洗擔心既...對住呢d男其實你無咩做到

岩啊 我覺得如果一味幫佢做哂所有野
咁樣只會令佢繼續依賴你 更加懶惰 咩都唔識主動去做

你男友係廢物
早飛早著

樓主雌雄同體

參加比賽都有既

有啲人真係廢青都覺得自己好勁

我有啊 多謝支持

我會幫佢既 佢唔係100%冇動力

冇學過點打掛

我有男朋友啊屌你

我都唔會次次比，如果佢係冇工開既我都肯比住先，咁我都叫返緊工， 但如果佢keep住連part time都唔搵，我會屌柒佢

學歷低唔緊要
仲要咁懶無得救

女仔都想畀人照顧㗎 咪話唔想做當家囉 我覺得佢唔養我都ok但唔好要我養

答左 點解一定要有理由啫

愛係唔係理由
之後又話人虛偽，又唔信又要問

無錢佢會自動搵工

其實佢都仲有一個月hea嘅

勸你快撚d 飛左條仔 ,
正常男仔想同你成家立室 可以連夢想都可以放棄 更加唔會咁散慢
樓主唔好再浪費青春係佢身上
到最後你見自己d 姐妹嫁哂 自己仲on99 咁 一定好撚後悔

點解咁撚廢都有女朋友

最近正正煩惱緊呢樣野

另一半口講就話想搵份好D嘅工，但無乜action亦feel到佢無乜決心
我同屋企人成日鬧交好辛苦，好想搬出嚟住，所以自己好積極儲錢想買樓，但佢口講同情我心痛我，但依舊每個月無乜儲錢，淨係口講話會努力⋯⋯

感覺同佢無將來⋯⋯

傻鳩黎
英文都唔識多隻影相威極咪又係屈係腥港
創意行業最重要就係人脈同名氣，其次先係技術，唔識英文莫講話識人啦，連上外國網留意下呢排攝影界咩風向，近期有咩相關大型比賽，學新攝影技術睇英文教學都做唔撚到，莫講話用software同follow外國攝影師啦，仲有開page開channel食外國市場
你條仔呢d興趣真係只係興趣啦，完全唔撚係精益求精，不如都係摺埋一二邊算吧啦學人講夢想

1999

我係男人都唔撐你條仔，冇料冇底都算，係佢個人廢，等緊個天跌份工落來咁款
你自己諗

冇用鬼一件，對自己冇幫助，冇提升
同呢d人一齊只會降低生活質素，早飛早著

唔係無用 係未熟 仲小朋友未長大

中出即飛啦

除左呢樣之外，我男朋友係個好好先生

咁其實你中意佢啲咩？

年紀仲細，根本唔夠成熟一齊，多d享受扑野，反正遲下都一定會散。（然後重覆到你35歲，再搵毒撚埋單）

崇洋撚 香港唔失禮你

答左

又會係我要搵毒撚埋單

點解on9 mk咁受女歡迎?
上網D女成日呻條仔唔好, 但又樂意一齊, 仲要供養埋條仔, 我都想咁幸福

裙腳仔

咁你番外國 唔送了

都話唔係MK仔

我好有上進比嫁，add me
Tg cowtony

咁廢既男人又得佢唔好咩？
佢唔好點扑你呀

我有男朋友

你有事業有錢，你條女咪係雞囉
btw 你講得好中

飛得
就算你肯同佢捱肯幫佢乜乜柒柒 佢都唔會做d乜 你真係想同佢過一世 咁你就呢一世都要繼續咁

出去搵個件啦

佢咁撚廢，真係同佢過世？樓又買唔起，食又無野好食，無錢點買野哄你

我住私樓

真係好 做條廢柴訓係地下碌都唔肯既人竟然有女朋友
難為d一樣係垃圾但係肯馬死落地行都冇女朋友既男人 屋企冇錢還冇錢 我讀中學個時有同學的確係可以申請唔同津貼 全免所有支出 根本係你男朋友連諗去搵方法既動力都冇 仲係到呃自己佢勤力做乜? 個世界真係好撚唔公平
申利：平凡A0葡萄撚

完了吧，分手

津貼都冇用，女真係咁重要咩，又毒撚叫春

係

如果佢係想影相
買啲架餐都會窮
仲要你講到佢連求職網都唔識上
我諗佢更加唔識photoshop?
咁樣似乎唔太似會搵到食
不如都係踏實啲 做住啲唔想做又搵到啲錢既工
再一邊進修下自己既興趣？

我都買唔起樓，佢係一個全副身家得番十蚊都會比曬我既一個人

識ps lr pr fcp

我都會嫁&我屋企有樓

得翻十幾蚊，多幾蚊唔多少幾蚊唔少

我愛人 唔愛樓唔愛錢

其實可以坦白講清楚，唔係迫你鬧交，揾個機會食餐飯好好傾下

真愛

樓主搵幾多做邊行？

咁你乞食啦

真心

樓主一係豬到無倫
一係條仔屋企有d錢

垃圾一件 飛左佢啦

我預估下姐

冇睇留言
但我都經歷過同絲打一樣情況
又係我幫佢整埋cv sd埋application letter
已散 真係好撚垃圾！
學歷低唔緊要 你冇乜上進心都唔緊要
但都要生存㗎？！
我都好懶 但我都知一定要返工
一定要做好份工 好好地做人

你呢？話去讀個course 話好撚鍾意嗰行 讀完做返嗰行 可以由細做起因為自己鍾意唔怕捱
結果做咗2日就話好撚辛苦冇撚做
叫你做返原本嗰行又話自己好攰又乜又柒
但明明乜柒都冇做過 淨係晚晚打通宵牌
老母屌你唔做嘢又話壓力大 咁大個人日日攤喺屋企我係你老母都屌你啦 比著係我阿媽嘅話 唔止屌 趕走咗我好耐喇！
淨係返份19 m記pt.仲要3日唔埋2日又射波
初初都唔知你做乜鳩 原來溝經理

咁樓主慘過我 我男朋友而家都有全職工返，都做左幾年既，但就下個月辭，見佢收工又唔多搵工，近呢一兩個星期幫佢整咗好多嘢，佢又唔理咁，直至琴日佢話sd左幾份cv 很高興

佢冇錢 係我好柒

same here
男朋友對我又好 又唔會出去溝女
但對未來 我chur佢 佢又話佢有諗法 唔chur佢 我無理由由佢咁頹法 真係唔知可以點
已經唔係求富貴 只係想佢可以有份工 有收入 起碼養到佢自己

通常頹廢左好難番轉頭

我個人都係超懶,但係都知要搵食

同路人啊

樓豬係男人？

好正常
全世界都越來越多呢啲雙失隱青

成班盲毛

我嗰個都係⋯⋯平時好好的

想搬出黎點解唔靠自己？或者兩個人一齊出？你有無諗過男友無需要出黎住，同埋而家樓價係點？

唔好拖住個好仔話佢好好之外無錢，其實香港都有好多有錢女仔搵到個好仔就夠

我冇錢

叫春還叫春 依家你話你男朋友冇錢讀 轉個頭同你講有津貼又話冇用 咁你想點

Marginal utility
不過個d女仔係直頭搵soulmate 好仔只係其中一個要求

小弟中三學歷，女朋友I大
22歲
女既月入17k，我月入20k
你又點睇？
不過我準備轉地盤
加上屋企做小生意

小弟讀書真係好少好廢，只係得中三
但我由我反pt開始巳經冇問屋企人拎錢，一直都係自己揾自己洗

但家境叫幾好，爸媽只係要我交1500家用(隨便屌我交得少)，話當係一個責任就算，好多謝佢地咁錫我地三兄姊弟(我最細)

其實我呢家份工賣時間為主，仲好容易比人取代到，但呢家同女朋友開始會計劃下將來，但奈何學歷太低冇乜工簡，所以選擇左地盤，問心自己都好驚捱唔住，但鬼叫我讀書少，又想比女朋友過好少少既生活，所以我一直都同自己講，為左佢過得好，我再辛苦都要好好支持落去，幸福既係屋企有地方，所以住方面唔需要擔心

仲有我認我廢，但我只係知道我女朋友好愛我從來冇嫌棄過我又廢又on9又脾氣差(但每次嘈交我都會主動低頭哄佢)，我認我冇咩優點，但為左佢，我知道我再幸福都要支持住，我相信當我想放棄既時候，佢都會支持我鼓勵我，同我一齊捱落去，多謝你呀女朋友

文法好差，所以1999，大家睇諒下

辛苦先岩

我睇咗做
男朋友無用到我 好灰

come on james

呢啲男人，靠唔住之餘仲累死你喎。
潺仔，咪去操囉；
讀書唔叻，咪勤力啲囉；
揾錢少，咪撈多幾份part time囉。

喂，我哋呢啲莘莘學子，成日都捱更抵夜讀書，一日瞓4-6個鐘，平日都係死背爛背同死抄爛抄㗎咋，你估真係明咩？呢個世界無咁多天才㗎。

結論係…分手啦。

中三學歷
有自己興趣
字都唔識多隻

靠緊自己了，有無睇紅字

我係窮女仔，亦從來無嫌棄佢無錢，只係想佢上進啲，將來係應該一齊努力的

佢自己都知自己廢，點急得黎
btw, 你再幫佢只會害左佢 認真睇唔起d 要靠女人既男人
你趁而家仲未駛旨意佢養真係迫佢自己管理返自己生活啦 繼續硬食第時結埋婚都係你養返佢 (前題係你可以忍到果陣仲未散)

你知唔知影相嘅殊榮喺咩？
係世界十傑同rps, 英文字都唔識多隻點join比賽？
莫講話rps個幾粒介紹，世界性比賽個website都唔識睇有咩意思？
唔識咪學囉，唔通送部蝦嫂俾你有埋 manu仲要教埋你點用咩
有心嘅睇美劇慢慢學都夠用啦
利申: f.5 畢業，英文U

再讀書啦

同你男朋友好似.第一次CV打左成個月先打完.每星期打一個個鐘
之前覺得無所謂啦做份廚都ok.但而家做個廚做個倉/打份牛工都比人抽中介錢.所以而家努力讀返書上去.
希望你唔好嫌棄佢既唔好